咪撚玩曱甴吖屌:o)

我驚吖屌
一陣佢行返轉頭咪仆街

x2 唔撚好呀

男人老狗怕曱甴
你唔死都冇撚用

玩到前線絲打

Tk機率極高
大家唔好搞

到時兩邊，連埋記者都即刻鳥獸散

講真的

又唔好咁講

我諗好多前線係唔怕被拘捕

但係怕曱甴

佢地都冇豬嘴 落地已經死撚晒喇
不過死唔去嘅下一代應該會超進化

走甩哂然後周圍繁殖

你係民居放，啲人就真係多謝你

唔係包實晒
俾佢走上手手腳腳咪仲煩

一路食催淚彈一路提升經驗值

玩甲由,我諗我永遠唔敢上街了
甲由仲恐怖過警犬同鄉黑

其實冇傷害力 警察局點會驚 大把男人唔驚

玩識飛既小強香港大亂，變真.焦土

屌你啦
佢哋史前生物嚟㗎

用蚤有用d wor

必玩油漆

我講屋企油牆

一兩隻唔驚，成堆真係好恐怖

真 我同意

做地盤成日見 地盤都唔驚
警察點會驚

我好撚驚 我見到都即刻走